特區政府：強烈譴責所謂美國制裁

特區政府強烈譴責所謂美國制裁
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
香港特別行政區政府今日（十二月八日）強烈譴責美國政府對14位全國人民代表大會常務委員會（全國人大常委會）副委員長實施所謂的制裁，並敦促美國政府立即停止為地緣政治目的，以人權或民主為幌子，干涉中華人民共和國內政。

政府發言人說：「美國政府官員和政客多月以來不斷利用在香港發生的事件惡意攻擊中國，所有人都可以清楚看到，他們是故意選擇無視香港的憲制秩序，即香港是中華人民共和國不可分離的部分，是直轄於中央人民政府、享有高度自治的特別行政區。」

「全國人民代表大會是最高國家權力機關，而全國人大常委會是其常設機關。全國人民代表大會及全國人大常委會有憲制權力及責任制定全國性法律和根據《基本法》在港推行，以及監察《基本法》的實施。全國人大常委會亦有權解釋《基本法》和處理《基本法》在實施過程中遇到的憲制性問題。」

關你港共撚事，層次咁低

乜唔係光榮咩？

叫你好朋友拜登幫手啦

。
。
。

「全國人大常委會作出的決定為立法會議員違反『擁護中華人民共和國香港特別行政區基本法』和『效忠中華人民共和國香港特別行政區』的法定要求定下明確法律後果，為特區政府宣布該四名立法會議員喪失立法會議員資格提供堅實的法律基礎。」

「美國政府明顯無視香港特別行政區的憲制秩序和有關全國人大常委會所作出的決定的相關事實。美國政府任意實施的所謂『制裁』，屬政治操作及暴露其雙重標準，亦是明目張膽地干涉中國內政，違反國際法及國際關係基本準則。」

「美國政府的行徑令香港及全國人民感到憤慨。特區政府對此等不負責任的行徑予以強烈譴責，並敦促美國政府立即停止干涉我國的內部事務。」

完
2020年12月8日（星期二）
香港時間18時37分

所謂美國制裁？

即係唔當係啲咩啦
咁咪得囉

仲有人大關你撚事,你又冇份選嘅

高你幾多級呀
洗撚你出聲咩

大和田.gif

屬政治操作及暴露其雙重標準，亦是明目張膽地干涉中國內政，違反國際法及國際關係基本準則

港共：汪汪

我冇憤概喎,個政府唔係我選做乜代表我？

政國級係小小特區可以代表發言？

幾時輪到AO出稿啊
jm9啊

美國政府的行徑令香港及全國人民感到憤慨

人大關你撚事，越權市政府

趙立堅同華春瑩無野撈啦
港共搶飯食

地方芝麻官干涉中央朝廷事務

其實關香港政府咩事

所謂反對
所謂譴責
所謂特區
所謂政府
所謂特首

政府發言人死全家

衝出黎講野是咪想奪權

永遠都係呢幾句

係囉,奇撚怪

又唔當係一回事
又要譴責

幾時到港共地方政府出聲???無大無細!
外交事務係BigBrother管㗎!!!

港共地方政府收線啦!!!

唔係嗤之以鼻？
咁大反應嘅？？

又唔係制裁港官，攞乜彩

努力讀書考入政府做AO
Copy and paste 份template 已經可以出街

14人大都覺得嚏之以鼻啦
幾時到你呢隻護主犬跑出嚟

低級職員唔到你搭咀呀

好嬲好嬲

好柒

so call so call so call

又話光榮？

關港共乜事代出聲

低不成高天鷲

係咪宣戰？

其實做乜9乜都加“所謂”呢兩個字上去？小學程度都唔會咁啦屌

嘩 香港政府自己搞埋外交，係咪想....

唔係廢紙一張咩
咁敏感射出黎做咩

偽政府

習慣下打多個字啦

主人鬧交
隻芝娃娃係腳邊吠

反制裁啦 比人恰到上心口啦

所謂支共偽港政權

鄭月娥係咪多事左

日日都自打嘴巴

凍結美國資產同禁止入境既所謂制裁

變左外交部？？？

強烈譴責香港政府粗暴干涉中國外政

所謂即係唔係啦，有咩好反對。莫講話有無得所謂反對

人大常委主席栗戰書都未出聲
你班香港正部級出乜聲？
你地正國級，副國級都未講嘢

咁低層學人出聲

仲要係謎之發言人

明明係你條7婆彈番個波俾人大
拖晒呢14個落水

其實侵玩得咁開心
就知佢根本冇諗過會交接
情願打內戰都唔撚比隻支那登上位啦

所謂香港政府又冇認受性，又冇民望，又冇話事權
關你撚事咩

芝娃娃

所謂一國兩制

以一個特別行政區嘅身份去譴責一個國家

真係唔識外交架喎 定當咗自己係國家

外交層面 特區政府有權出聲？

關你香港政府乜事
人地又唔係制裁你
衝出黎柒真係幫你唔到 好老尷

人地而家又唔係制裁你，關鳩你事咩

係要衝出黎柒

聽講係林鄭主動提出 呢14件廢野全家俾林鄭攬炒左

乜撚野所謂制裁姐? 而家美國真係出咗名單話郁你wor

名都唔出 直接用香港政府...

一陣侵侵同你玩大佢就真係攬炒😂

美國事務邊撚輪到你腥港政府出聲

唔夠＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
重作

記者要問問佢啦

記： 777你點睇你攪到14個上司被制裁呀？

又用「所謂」....

屌
做乜唔反制裁

對號入座

同埋根據基本法，國防以及外交係中央人民政府管轄。香港特別行政區政府憑咩僭越中央權力呀?

所謂正苦屌

人唔笑狗都吠

香港政府宜家都係中央人民政府管轄啦
problem?

所謂乜所謂物 其實有咩意思?

政府 好嬲好嬲

以為加「所謂」兩隻字就表達到蔑視嘅態度

中共：好嬲好嬲

減低認受性

既然係「所謂制裁」咁譴責乜鬼嘢呢？精神分裂

香港及 全國人民獨立了

放心啊港共
依啲唔係「所謂」制裁
依啲係「堅係」制裁啊傻閪

美國制裁純屬美國內政

強烈不滿香港所謂政府

外交問題關你特區咩事呀？

又話廢紙，都追住打飛機，真趣緻！

又話被制裁係光榮，依家又咁多嗲

擺明將人大當下屬

肯打台灣未?

香港巿民強烈譴責你去強烈譴責美國制裁

美國政府的行徑令香港及全國人民感到憤慨。
我覺得好開心喎點算呀咪撚代表我啦

其實嗰啲星星係做乜9？

但係佢蔑視得嚟又強烈譴責先搞笑
一係就蔑視嘅態度唔鳩理佢
一係就認真對待咁強烈譴責
兩者夾埋齊我覺得好奇怪

無做錯 怕咩被人制裁

人地水師提督呀你縣官仔咋企埋一二邊啦

加 所謂 兩個字係咪威啲

姐係好撚嬲但又要扮唔care
類似全世界都知某人被女飛
但又要死撐係佢飛條女咁

你老幾
大人洗撚你幫佢發言

我都好開心喎

成日好似小學雞岩岩先識 國際制裁呢樣野咁

市政府玩外交?

Biden SOS

所有人都看清楚,係你班港共冇睇楚

話時話點解林鄭仲用到fb

一笑置之，嗤之以鼻

用倒不過冇得課金推P0

收皮啦柒閪

好慘，冇人回，pr都唔回

香港人民, 係咪水泉澳啟晴德朗呢類

唔小心連累到“高層”
做細既為表忠心緊係要做下樣
如果唔係退休點算

都冇人民授過權
政乜撚府啊屌你老母

“所謂美國制裁” 英文點translate

經理俾人罰，Office boy出黎強烈譴責

責任在

宜家你令你老細更光榮

所謂制裁,即係唔夠辣,唔稱得上係制裁

香港依家真係好能核突，多謝政府

‘’所謂’‘美國制裁，姐係唔係制裁啦
咁究竟係乜？

如果港共係走狗好心就咪出POST
講明香港係冇外交權
你咩新鮮蘿蔔皮?
情況就等同無啦啦支那黑龍江突然講同美國貿易重新交流咁
點會由呢咁既位出聲?
你老幾啊? 港共真係唔識分莊閒

關你撚事

特區政府: 好嬲好嬲好嬲好嬲

香港好似跟尾狗咁，真係好難睇

受制裁凍結嘅所謂政府仲好意思出嚟講嘢？
唔係所謂制裁，係真係制裁

居然夠膽僭越，AO會唔會被自殺

之前先死左個

又所謂又要譴責

美國佬睇得明中文咩on99

太監沖出黎柒...

所謂特區政府又出黎copy & paste

屌，D D聲明留返外交部發啦，香港城市嚟架，係咪想越權呀？

哦

所謂? 即係唔自在啦
唔自在出稿做乜柒

澳門特首笑而不語

小小市長斗膽干預國家外交事務?

反了。反了。

強烈恥笑你個所謂譴責

呢班無恥之人真係當我地死架喎 任佢噏

即管睇吓點所謂法

關你港共柒事咩，走狗都不撚如

今次關你撚事咩

想全部現金出糧？

你邊位呀香港政府
有咩資格同美國講野

制裁邊個香港人要你出聲呀

關你鳩事咩 咁都出黎護主

港共第n次譴責

外交層面, 香港有乜資格出聲?

又話唔怕 又要譴責

笑死人

封佢哋匯豐account喇

無人識你喎，俊邊撚到俊？睇過

The so-called or alleged sanction

特區政府強烈譴責所謂美國制裁
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
特區政府強烈譴責是次制裁不包括港共官員！被制裁係無上榮耀，美國竟然未能將被制裁的光榮帶給港共官！

又係用所謂

所謂國安法
所謂一個中國
所謂一帶一路
所謂南海九段線
所謂中國共產黨

點解佢乜嘢都要加「所謂」兩個字

我國我國，小學雞出稿?

外交關佢乜事

咁你咪制裁返國務卿、財政部長反擊囉

一早寫好咗，點知唔關事，不過唔好嘥呀嘛

好撚核突 句嘢擺上國際都覺得小學雞

抗議點解咁少支那狗被人制裁？

比美帝制裁先係對黨既忠誠，點解得十幾隻？點解其他支那狗無份？係咁應該同一陣線自己申請制裁

14個無一個關香港事
你譴責乜春

憤慨得咁少

原本覺得奴才越級代上面班大人屌對家好好笑
睇咗隔離po後就諗會唔會係搞咗個大頭佛出嚟想補鑊
不過冇用架喇 小心上大人一發嬲起嚟要你班奴才死全家
阻到佢地利益猶如殺人父母